科大毒撚 你問我答

見大家對科大有好多誤解 我黎幫大家解答

5需要多謝

有冇拍過拖

科大太多毒撚 唔想知

科大啲好女仔俾人要曬

有冇媾過科大it女？

夠毒

你呢個就係對科大嘅誤解喇

你都係同道中人？

你個名都解釋左

垃圾科大

垃撚圾科大 大家唔好入黎

唔識it女

你未答我條問題

有

year幾 讀咩

驚自爆唔答 busi人

科大靚女多唔多

啲女化咗妝大部分個樣都唔差 落咗妝就唔知喇

咁樓豬你呢

覺得自己幾charm

毒撚最忌有自信

你無自信咪無女朋友 唔使問典解